[A/I][Gen2]Pokemon Go (5) 團體戰

1001請用Template開post

注意事項:
1. 見到有Lure Module請先確保周圍環境安全
2. 揸車時請勿打機
3. 行路時請留意周圍環境
4. Cap 圖時請留意以免曲線自爆
5. 請勿於現場留下垃圾
6. 深夜見到肥大卡比唔好起哄，吵住人瞓覺

實用網站:
官網:
官方Facebook:
官方Twitter:

手動計IV

各精靈數據&建議招式

計幾時開LuckyEgg抵?

發現有玩家出cheat,點report?
Step1.Cap圖(圖中要疑似出cheat玩家個名)
Step2. 入去report

隱藏起手寵比卡超捕捉方法

Download Link:
Android:
iOS:

Raid Battle知多啲

自己入Telegram Group留意你該區有咩四星Raid打

Q：請問團體戰免費卷每日一次個計法係

A. 第一日用過，到夜晚12點就可以再拎

B.第一日下晝3點用過，就一定要第二日3點先可以再拎

係邊種？

Ａ：接近A

但正確D黎係
每日過左12點, 而你手上冇卷, 你就會轉到1張
換句話講, 如果你尋日張卷未用, 你打左手上張卷, 你變左0卷, 之後你就會轉到1張返黎, 你可以即日再用埋佢[/quote]

Raid Battle有咩怪

有咩剋到四星Raid Battle既大佬

依家碌出黎d 道具好少藥

我有隻 pokemon變左咁 點解嫁

好心寒 真係唔好睇少廢老 師奶
4星蛋就生，個鳩個廢老，老野，大陸婆聚集等。
一岀奇異花，水箭龜，以為佢地唔會理，照打啦。。。。
點撚知，佢地係會閃水走人
明顯佢地唔係無腦見4星就鳩衝對戰，
而係識分邊d係性價高嘅寵

原來佢地係有智慧。。。

之前你唔係用正常途經捉

高登出老班

應該要講高登電腦中心或者黃金商場出班吉拉
同林祖舜冇關

上面個表
富迪都打到卡比獸係咩原因

深水埔C１黎架囉好無

廢老咁勁既

富迪有招大技係格鬥

集氣彈

咁講鐵甲暴龍都得啦

地震4倍

睇到唔只一隻WO, 又飛人扮無辜系列?

咩黎
唔明

SHOW 埋3000CP以上果堆黎睇下
唔好只SHOW 隻2千富迪就問

人地d pkm攻略傳得快過長輩圖啦
當人流嫁咩

分分鐘有上連登覆post